［兔奴日記］扮野既兔仔，好得意

米仔返黎都兩星期有好， 愈黎愈得意。

唔講咁多，去片

呢度d痴線佬除左貓狗其他都係當食用動物黎
想分享貓狗以外既寵物最好咪上連登

btw好得意

其他動物都可以係寵物， 澳洲宜邊，我以前老細鬼佬黎，養雞，鴨，馬，羊，宜d，隻羊仲比入屋，都唔明點解得貓狗先可以係寵物。

愈黎愈熟，佢愈黎愈多得意野

我知，不過d痴線佬唔會同意你
地方容許既話我都想養馬

馬對我黎講有d太大，兔仔岩岩好，又得意

除左可愛 我無野要補充

米仔I 笠u

米仔好抵錫，好乖仔